革命尚未成功 lihkg人流不斷下跌

睇圖就明

雖然高登靜晒，但以呢個下降速度，lihkg都唔樂觀
難得過左黎，仲要管理團隊做左蹉多野，唔好比佢衰

頭幾日新屎坑先多post je

同意
同埋好撚多fd 做緊cdrom上依邊

好正路

香港人性格一開始一定係一窩鋒

睇野要睇長遠

利申: 已經成個星期無上高登

5號都未完
係咪我柒左
今日唔係12月5號？

很正常，好多post要到1001先會再開新

高登咁多sms用家，好多仲未伸請再acc

弱智人士世界係唔同d 唔好怪樓主

望下藍色先啦

差唔多啦
高登全盛時期都2000~2400個posts
而家你要分散呢～2200個posts俾LIHKG+高登
分到1800/600算唔錯

嗰個係新post數
慢慢少番正常

要睇應該睇埋post數

頭幾日個個出多d post好正常

再重要係睇高登果邊個數有冇上升 有上升即係代表d人走返去

留名

老實講，呢度冇乜post睇
剩睇熱門，啲post唔及以前hkg+咁吸引
回係回得好密，但認真發言嘅唔多(可能回幾隻字或icon咁)

少左堆十連post,笑鳩高登post,同埋新post潮就完

過完呢浸先係stable階段

而家半日都未夠

同埋個apps一開始緊係多d post
大家都想搞好lihkg
仲有星期五六日放假既因素都有影響
等多幾日
就會穩定啦

唔計五號都一直跌啦

HKG都短左一半一喇

預測呢個post會比豬式會社狂推

穩定維持係1800
我覺得好正常
同可以接受

或者請多左打手

望個cc台，來來去去嗰10零個account

貼文計reply定post先

因為lihkg 多數都係正常人要返工返學, 邊似得高登咁多職業5毛/打手可以成日mon 住

如果咁都叫少，高登直情叫收皮

你睇下前幾日走線啦 曉睇圖未呀

好簡單

1. 開多啲有討論空間嘅高質post
2. 推多啲有討論空間嘅高質post
3. 五毛負皮上一頁

官方web 版幾時出

高登就黎見唔到
joe仔要唔要幫手呀?

今日先5號

重質不重量

你兩個係咪睇唔到前面果幾日

ching 5號都未完 前幾日又係周末放假

階段性勝利

而家尾燈都見唔到喎

11月25之後就冇上過高登

上一轉高登見佢load得咁撚快就知佢少人上

個app 係咪無得copy 個post既link？
share唔到個post俾其他人睇

少左人回post姐 一樣咁多人上

一開始咁多慶祝同屌柒高登既post
仲有堆十連

正常都唔會維持到頭幾日既出post量

不能同意更多，我係屋企都係用手機上。
我想早洩收皮請大家大力支持

等到12月尾再比較會實際啲
短期數據冇乜用, 除左用黎大下人之外

非官方版

今日唔係5號？

紅色下跌藍色冇升過
人流流失都唔返高登
食屎啦淋早洩

Post

Reply昨日先開始計

有咩問題？係啱啱開果時太勁啫 雖然下降咗 但係仲算多人喎

屌我都笑撚左

不過啲人都無返去高登
只係三日香過左
唔會好似頭兩日
係又上唔係又上
得閒打完兩鋪機先再上

我地係咁跌，另一邊持續穩定發展，不過都贏人幾條街

我係咪應該要遮住5號 幅圖唔係早幾日好多人睇過咩 只係呢幾日冇人提

我想問下呢個係咪釣魚post?

無問題

有時係屋企習慣性都會開係電腦高登
但自從HKG+唔支援果日開始
無啦啦個Account logout左入唔到會員台
果一日之後我每次見到個Login畫面都提醒自己
今次唔可以輸 點都要支持落去

希望係 依家仲拋好多 但睇數字呢邊個跌幅都唔慢

因為好多圈子po要第一日開俾人討論
未推到1001 or 幾日後推緊第二個1001
所以頭一日多係好正常
加新開張熱鬧d都好合理
所以唔覺整體有乜問題
好過高登打手五毛 自開二十個po洗版
起碼我熱門keep住有新野睇

星期六日少左人啫

百花齊放呀

頭幾日嗰啲人流叫高峰
而家係回復正常

下跌又點， 人地都一齊跌

自推

其實我日日晌公司都係睇web 版嚟扮工

應該都差唔多開始stable架啦

一開始太多姐

😭😭

新屎坑三日香

希可以keep住有人討論

有你唔去搵姐

返工唔可以冇左

依家應該係開始變返正常姐
頭幾日係又上唔係又上

E加半日炸WO 仲要係返工返學時間

同埋建議應該睇比例唔係睇實際有幾多
29/11 LIHKG/HKG=2383/722=3.30
30/11 LIHKG/HKG=2363/589=4.01
1/12 LIHKG/HKG=2212/641=3.45
2/12 LIHKG/HKG=2137/617=3.46
3/12 LIHKG/HKG=1940/532=3.65
4/12 LIHKG/HKG=1800/569=3.16
5/12(半日) LIHKG/HKG=823/230=3.58

唔係差好多

Agger

冇web版真係差d

已經無上過高登

頭幾日個個hi 早洩，hi 多左post
而家早洩狗都唔hi

睇回post果項好似都唔差,1日都有8萬個

就算LIHKG執撚左都唔會返去

我只係知自己無再接觸高登，就係咁簡單

道理喺你嗰邊

正常

hi你老母

咁咪又多個post囉

hi你老母咩

LIHKG 有Web版啦~~

利申：用緊web版覆你

我自己就已經完全無上過高登
題外話,我想問lihkg 係出左android 版未?

唔洗返工咩大佬

頭嗰幾日不嬲唔可以作準

昏迷左幾日?

高登都冇人
全日先得一兩個回覆
有春用咩

我同我朋友，屋企人都轉哂上呢邊
唔出post ，做cd rom唔代表唔上既

但我覺得多到刷走晒d po喎
睇極都睇唔晒

算係咁，黎緊加強宣傳下web版會更好
btw 好多巴打想過黎但冇邀請碼

ON9 點會睇post數
緊係睇瀏覽次數
不如post埋個瀏覽次數出黎俾大家參考下

係唔係無學過 marginal return 呀

WEB版始終功能未夠以前好
遲啲加返向日葵個啲功能入去就perfect池

hi你老母咩 LIHKG已經無懷舊模式
點解可以仲有filter撚存在

唔係用返isp email就申請到

依家比黎真係無意思..
你行轉高登就知個到收緊皮
依邊少咁多打手受五毛 就算跌都會繼續留依邊
最緊要係個APPS...快到好爽

有d冇左isp mail 例如讀完大學個account用唔番

用住先啦
夠用有突架啦

頭幾日太多打飛機post

呢邊少左
但果邊無多到

但已經無再上高登，已經習慣呢邊

人流少左又點？
樓豬想返高登咪走囉

一早講左起碼要過3-6個月先準

總有人新鮮感, 又有人回流, 早洩都唔會坐以待弊, 仲有人雙修

小弟用手機睇到web版，但IE唔得，係咪我問題？

用得IE你個人已經有問題啦

好多人都係新屎坑開post鳩up下
宜家少好多個啲姐

咪就係

返工部機一定可以自己話用咩browser就用咩browser啦

我grad左個email都仲用到
唯有講句rip...

chrome裝唔裝到
應該唔使admin都可以裝

搞掂，thanks

返咩工咁慘

奴工

咁都好正常嘅，熱潮過左....

都仲係大炒早洩

🤔

好正常，依家出面廢post小左好多